(去fb支持下)NGO腦友坊慈善團體 因張超雄反送中褫奪顧問資格

邊個係人邊個係鬼
又多隻鬼衝出嚟柒

大家去佢fb支持下啦

覺唔覺腦友坊呢間野成日出來籌款

原來成日籌款！

push

根本斂財

可以去表掦一下

呢間嘢日日都係中環籌旗

日日？

嘩

你行去皇后大道中 m&s門口就會見到

依啲真係公然呃$喎

拿 識玩既見到佢籌款即刻搵佢有冇牌籌款 冇就即刻報警 影低地點 義工 同埋籌款牌 佢有必要係籌款地點出示牌照 再email去政府 一定要覆你

日日籌都有牌？